【粵講粵有理】 三位威脅習政權的女性:閻麗夢、蔡霞、林鄭; 她們打中了習近平的七寸

【粵講粵有理】
三位威脅習政權的女性:閻麗夢、蔡霞、林鄭; 她們打中了習近平的七寸
Sep 20, 2020

希望之聲時事熱點
88.8K subscribers

三個女人一個墟【粵講粵有理】

主持人: 石頭、路橋

圖源: , 美聯社, 網絡, 視頻截圖
-------------------------------------------------------------------------------------------------
希望之聲時事熱點粵語YouTube新聞頻道，隨時為您提供香港與中國大陸等地和中美關係最新走向的熱點新聞。我們還會每日提供新聞直播節目，為您更新香港局勢最新動態。
希望之聲媒體集團是由海外華人在2003年創辦的獨立媒體，總部位於美國舊金山。我們通過短波和網際網路向中國大陸播出節目，傳遞真實的訊息，並通過廣播、網際網路、手機應用等多媒體組合，以普通話、粵語向美國、澳洲等地播出節目。
希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: contact@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！